諗到和理優創意活動 面具遊行

美勞用嘅白面具 自已油(marker/水彩/廣告彩)經典紅白藍色(港式、自由民主博愛)
有畫面，有message，反蒙面法，低成本

p牌推唔到
呢期文宣真心弱咗

另推廁所文宣：

屌你老母 痾尿見到啲咁嘅野

唔係個個有，即場派畀人就話。

好易買 而且好平

口罩都唔係人人帶。

10月萬節聖節

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

可以當日派 同有心嘅帶多啲marker
主題係mask應該唔會唔帶掛

諗過11月5
v煞嗰日

推

急要攪

屌！正 炸佢個國會大樓